{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059990",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2485357?place[place_type]=GID&place[gid]=2485357&place[latitude]=37.520883081&place[longitude]=128.3883259157&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 핑크하우스 펜션"
    },
    "text": "フェニックススノースタジアムと宿泊施設は約25分の距離にあります。 宿は金堂山の近くにあり、入室は14:00で、退室は11:00です。 当宿では送迎サービスを提供しておりません。 代わりに、タクシーを利用する場合、10,000ウォンの割引特典があります。 バーベキューをご希望の場合は炭やグリルをご利用いただけますし、追加料金が発生します。 利用場所は共用バーベキュー場で、利用時間は17:00から22:00までです。 幼児基準で1人当たり20,000ウォンの追加費用が発生し、最大人数を超えると入室できません。 客室内で追加寝具を最大2つまで利用でき、客室201、202、203号はバーナーを使用できます。 宿では無料のWi-Fiが提供されますが、ペットと一緒に利用することはできません。 駐車場は無料でご利用いただけますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 安全施設としては、消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が提供されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 客室にはIPTVと無料Wi-Fiが提供され、キッチンと禁煙施設があります。 さらにバーベキュー場と駐車場が利用でき、渓谷に隣接しています。 101号は基準2名、最大4名まで収容でき、102号も同じ人数を収容できます。 201号と203号は基準2名、最大4名まで収容し、202号は基準4名、最大8名まで収容できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "フェニックススノースタジアムはどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "フェニックススノースタジアムは宿から約25分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "宿のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "宿のチェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿は送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当宿では送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "タクシーを利用する場合、割引特典はありますか？",
            "answer": "はい、タクシーを利用する場合、10,000ウォンの割引特典があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを希望する場合、利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをご希望の場合は利用することができます。ただし、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用場所と時間はどこですか？",
            "answer": "バーベキューの利用場所は共用バーベキュー場で、利用時間は17:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "幼児基準で1人当たり20,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加寝具の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、追加寝具を最大2つまで利用することができます。ただし、客室によって制限があります。客室201、202、203号はバーナーを使用できます。"
        },
        {
            "question": "宿でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、宿では無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿でペットと一緒に利用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿ではペットと一緒に利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。ただし、状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような安全施設が提供されていますか？",
            "answer": "安全施設としては、消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が提供されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊する際に保護者と一緒に入室する必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は宿泊する際には保護者と一緒に入室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはIPTVと無料Wi-Fiが提供されており、キッチンと禁煙施設もあります。"
        },
        {
            "question": "客室以外に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場と駐車場を利用することができます。また、渓谷にも隣接しています。"
        },
        {
            "question": "101号と102号の収容人数はどれくらいですか？",
            "answer": "101号と102号は基準2名、最大4名まで収容することができます。"
        },
        {
            "question": "201号と203号の収容人数はどれくらいですか？",
            "answer": "201号と203号は基準2名、最大4名まで収容することができます。"
        },
        {
            "question": "202号の収容人数はどれくらいですか？",
            "answer": "202号は基準4名、最大8名まで収容することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 797
    }
}